小丸子爺爺配音員 因病辭世

Back選單留名

~飛影~ 2266日

日本知名卡通《櫻桃小丸子》其中主角小丸子的爺爺友藏，其主要配音員青野武所屬的經理人公司證實，青野武已於昨日傍晚去世，享年75歲。

當地傳媒指，青野武2010年因病纏身，已經卸下許多配音工作，包括友藏爺爺的角色。今日傳出病逝消息，更讓配音界不捨。

機界新種 2266日
好彩姐，以為係香港嗰個

ching, 香港嗰個係林保全呀

雖然係留底post，但都答下你，小丸子爺爺唔係林保全配架

sorry, 我睇左飛影

永澤同學先係，不過香港既小丸子爺爺都換過人配，以前果個我記得把聲有少少沙